我建議搞一個「連登文化大革命」

我相信大家都知而家連登充滿大量五毛、分化撚、失敗撚、割𥱊撚。

唔知大家有冇遇過一d NET teacher? 佢哋教學嘅手法同說話技巧，同d local teacher係好唔同嘅。
D鬼老教書，好重視鼓勵，盡量避免打擊學生嘅自信心。就算學生有乜唔好，佢哋都會先讚，再俾建議，最後鼓勵

連登實在太多負面post
我建議大家出post 或回應時，可以參考呢個模式 (可根據實際情況加減)

1. 讚 (係咪都搵d野讚咗先)
2. 建議 (其實係插緊你，但要用建議方法)
3. 鼓勵
就算真係好嬲，好想放負，可以用連登豬黎沖走一d負能量，等其他人不會太難受

遇到只會放負嘅人，我地可以鼓勵佢地俾多d具體嘅建議，少一d埋怨、指責

希望連登充滿正能量，不要跌入敵人分化嘅陷阱
咁我哋先可以繼續去打呢場硬仗!!

p.s. 呢場運動完咗後，我不介意大家繼續互罵、講粗口，因為呢個係連登特色~~

其實同意唔好一嚟就屌人老母先 除非好明顯係5毛 不過可唔可以唔同用文革個名

好掛住以前連登啲假膠post 仲有啲好搞笑嘅潮文仲有感情台班死毒撚

但唔好用文化大革命

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

agree

唔係太應該用D咁邪惡既字

連革,革新乜都好,就係唔好用支那D邪惡字

對唔住，題目令你感到不安
我係P牌，無得推POST
若你認同我嘅意念，可以出一個新post，用新題目，然後再將呢個idea發揚光大
謝謝你!!

p.S. 呢個post由佢沉底就可以

呢個post好岩失敗撚睇

不如你開個新

拉 block

開po未